我以為我生活會好美好

曾經幻想到自己生活會好美好
但好似真係以為
某程度 我真係覺得好辛苦
好想逃避 但又知冇用

加油啊清

多謝 生活艱難 好想仲係小朋友

我都有同樣感覺 但番唔到轉頭嫁啦
唯有樂觀啲去面對 咁樣會好啲..